垃圾香港人種真係唔配有民主同自由

反加泰嗰啲人講eye4hk,stand with hong kong嗰陣會唔會覺得羞恥
我支持加泰 你們可以屈我是鬼了
冇國際精神嘅國際戰線撚
不如改名做美國戰線先啦
仲話乜嘢追求民主自由人權
屌你老味到頭來都係自私撚、伸手撚
抗爭外判呀？
叫人Stand with Hong Kong羞唔羞恥啊
美國人權法案大晒呀？
把口講美國唔鍾意唔好做
同其他人講共產黨唔鍾意呀大家唔好上街 有咩分別？
記得唔好去集會喎
俾全世界睇下香港人有幾撚自私就啱嫁啦
垃圾香港人真係唔配有民主同自由
屌人撐加泰驚得罪美國
有咩資格屌人奶共

Source: from老豆搵仔

利申 我波台狗支持加泰 香港同加泰根本一定要同一陣線

我支持加泰 我係鬼我係分化撚我係阿sir 滿意未呀cctai既child登仔

冇國際視野又自私既香港人 一早講過你班港豬日日搞3罷 商界政府跪撚左啦
學5年前4眼哥哥咁講 你地到今日都唔配有自由同民主啊

個個變哂lbj

之前就大大聲講黑白是良知 依家搞加泰集會就叫人死全家 cc台

拉

人地未割你就先自割
仲想點贏
未計一班freerider

支持人權 自由無問題

但現場到時港共叫一大堆人舉旗嗌口號 你點做

駁唔撚到就屌人分化撚 拉拉拉
cctai質素
比你呢班人執政仲慘過港共執政

唔好講咁多
你仲有無返工？
點解唔日日罷工？點解你唔做但叫人日日三罷？
唔好話咩其他人唔做所以你唔做
咁你就係你口中所講嘅人

樓主係5毛嚟，我一早follow哂你哋

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

正皮

過左人權法先支持

樓主係5毛嚟，我一早follow哂佢哋

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

罷工罷到失業又要同你講咩

反極權反警暴反打壓人權
仲有好多地方
印尼
新疆
智利
唔識得加埋一齊玩？
admin係外國都照樣輸出革命connect到印尼同學
你班人喺香港舉其他國旗都唔識？

From 老豆搵仔

就係要
因為你無證據證明自己，無資格打飛機

國際戰線咪話搞全球人權自由集會囉
係有班人話其他人自私唔理加泰，同時自己又唔理其他地方

起完底決定拉
唔反對入面Content 但反對樓主

唔覺得羞恥
我不支持加泰集會 你們可以屈我是五毛風向撚了
人係自私架啦
吹咩

On9 po 不識國際時務

當老豆搵仔係大台？

CCTai

其實集會照搞，不過人少少咪得

討好晒歐美同加泰

人數少代表唔晒所有人，人哋都明香港民意非鐵板一塊

自割+自我審查
屌你老母唔鐘意咪唔去囉
一味係度逼人自己個論點

唔同意論點 就5毛
講埋點贏你唔去做又屌鳩你做咩唔帶人做
香港01真係入侵哂成個cc tai

新彊西藏夠無自由
點解唔幫佢地爭取？
咁你都唔配有民主自由

一味係度逼人認同自己個論點,
你地咁鐘意嘈去唔去,
咪陪你地嘈囉
721 831 101都可以唔理
其他行程都可以唔推

明白， 拉

加泰post請善用不推文回覆

Sorry, 拉

推

樓主是波台狗 起底請blcok拉

你知道事情來龍去脈先啦，咩都未了解就急住表明立場

反警暴唔一定要支持加泰

利申支持反警暴

五毛請含撚

同意
加泰伏到核爆

支持加泰民主同反對加泰獨立.jpg

支持香港自治同反對香港獨立.jpg

本身一直都以為波台已經夠低質
但同CCTAI 班國際傳心師一比
先發現原來波台都係清泉黎
我怪錯左波台手足了

唔配
其實呢排連登仔都係冇錢冇權先行出黎
有一日佢地收成期都只係會變藍絲

我支持加泰，我支持去，不過唔好鬧交啦
01 狗就係想分化

加泰集會百害無利

波台不嬲走最前線
係中意玩野出位先出膠po姐

個班撚樣係fight for money

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

你班仆街咁正義大愛

但點解之前印尼有警暴唔搞集會？

點解之前南蘇丹有警暴唔搞集會？

要歐美有警暴先搞集會？

左膠就係咁撚虛偽，壞大事

手足心水清
小農DNA唔係咁易洗甩

山狗我撐你

多謝樓主隻三毛狗出post話比大家知政府帶風向叫人區去 咁大家識點做了

係啊
唔好抗爭啦
返屋企啦

無論支持定唔支持呢個集會
連登仔之間已經割到七彩
邊邊係鬼都好 都已經成功達到目的

想去既就去 唔想去既就唔好去
反正到最後都係由人數反映事實
唔通係度互屌係鬼係五毛
班人就會收工咩?
最後傷左4個月既團結感情 然後歷史又會重演

利申返: 我支持加泰同香港獨立 不過唔覺得個集會會多人去

Agree

真係世事都比樓豬看透 快啲散水Sir!

樓豬好搶口

加泰唔係就係共產黨產物咩

見你咁樣講即時起一起底
跟我卜埋

其實唔反對搞集會 個人名義出席 但出席嘅人唔該唔好話自己代表香港抗爭者 因為事實上係有好多同路人反對 冇人可以代表一群人

善用起㡳功能，不推文回覆

起底就知咩事
個個都話唔去 而家班三毛急到

樓主特登唔答你呀

係咪一定要搞個集會撐
依加自己都未搞掂去攬人都cls

過咗都要等人落實制裁名單
有咗名單都要真係實施制裁先叫做到野

仲有法案要求美國每年檢視香港自治情況
先考慮係咪調整香港政策法

仲有最後一部分關乎簽證審批同武器禁運
全部都唔係一次性嘅嘢
而係持續進行

咁我想問係咪過咗人權法之後都唔可以支持？

由5年前讀過少少歷史都知香港加泰同一陣線
背景好多野都相似

葉公好龍

我認係自私撚

起底啦

三毛急了，善用起㡳功能，不推文回覆

我淨係知道，依家只有美帝先可以比到支支壓力。 贏唔嬴到，美帝是関建。

Show Blocked User -

你quit輔警扮乜

支持全球民主自由
支持全球政府用 linux, open source 野

Same

緊急三毛警告：
善用起㡳功能，不推文回覆

既然美帝都無反對
點解唔可以將加泰歸入嚟做同路人
講真嗰集會你唔中意可以唔好嚟
但唔好講到想去既係鬼囉
我中意加泰呢個地方
想去有咩問題

香港人都係自私既

你班割蓆撚
叫人stand with Hong Kong 嗰時就口響, 打哂飛機「we connected」
人地出事集個會聲援下就話「我要顧自己先, 不了」
全世界都睇到你地班撚樣嘅自私咀臉
企喺公義嗰邊喎, 爭取自由喎
正一垃撚垃

建議樓主返屋企讀下加泰歷史先出黎
連人地抗爭背景都未理解好就相提並論

個個唔係我嚟
呢個ac有2個人用

起咗

又玩外國教授？

現實就係咁 只有自私撚會贏
你唔夠自私 就中共遲早清算你

你唔會喺戰場上講大愛
只有贏咗之後先可以講民主自由

上面有另一個都係5毛，記得block埋
佢報警捉手足，而家仲夾埋樓主想話我係黑警

樓主行得太前
等於08陳巧文，雨傘勇武，16梁天琦
總會有人跟唔上

唔好block
要follow

最閉香港人嗰種自私係咩都唔做呢

加泰集會已取消。。。。完

自己諗清楚啦

岩 你呢啲垃圾都唔配有 日日玩膠

拉.
所羅門提晒水，加泰舉共產黨旗，
出席集會果班人，
當記者用呢個point質你，
你有無能力解釋比人聽，
你做緊d咩野

both,
block咗會睇到風向，follow可以直係cm下面篤爆佢哋

陳巧文
細細個覺得佢舉雪山獅子旗真係無問題
個個都插佢
同今日插加泰集會有咩分別

思想上跟得上，但實際操作有難度

樓主分化狗黎，善用起底功能

總之我唔支持加泰集會
做咩要走去同歐盟同美國作對

係唔肯變同進步姐

其實你不斷強調時事台，咁樣你嘅分化意味更加重。令更加多人覺得你有心搞分化，你睇下呢條賤種連分化都唔撚識咁易俾人拆穿，你話你自己賤唔賤，成隻傻鳩咁屌你老母臭閪

屌你明知個集會有伏都仲去 你班人係咪蠢撚到咁撚樣啊

你條傻鳩咪三毛支那01囉，賊喊捉賊笑撚死

屌人分化即係本身你地意志唔夠堅定同一致

駁唔到就分化L

加泰關香港撚事
Hong Kong First

有咩伏？

冇伏冇伏 我鳩up下架炸 我希望去完之後有位比我班三毛手足搵位佢地。所以我希望你班傻鳩去 我鼓勵你哋去

不分化 要信任香港人

睇下時事台呢班
仲有班打卡既偽勇武
再睇下我祖國既人
高下立見啦
智利班真勇武唔夠1個禮拜打到佢跪

其實有事可以直接講，唔使單單打打

如果係加獨問題，搞手都講唔係支持加獨
然後共産黨要屈你有十萬個理由，都話係顏色革命仲驚乜

驚得罪美國就純粹唔好去就得

單打你老母臭閪咩。出面廿鳩幾個post講緊點撚解唔去加泰集會，你自己扮盲扮睇唔到 咁唔撚關我事啦師兄

香港人覺醒完都係咁自私

起底負評拉po上一頁

關於加泰集會gphone出左聲

「只是我理解參議院多數黨領袖是否會把法案列於更前的議程，絕不取決於週四集會人數，以及香港有沒有人高調還是低調支持加泰。」

唔割呀蛇好似好嬲喎

支持加泰唔代表支持搞加泰集會
唔支持加泰集會唔代表反加泰

醒少少得唔得

依家d遊行集會都冇不反啦你又去？
利申支持加泰

有手足明想講咩
次次大難臨頭各自飛
打狗救人又唔做
淨係識自稱係前線然後吸光環打卡

我明你嗰logic想講咩
但出面班友仔話支持加泰同去集會就會得罪美帝 過唔到人權法

我信時事台果班唔係五毛，所以我先會對香港人失望。早排先屌完Leborn james，今日就個個都學佢

你班友喺Solomon 出聲既時候屌人大台，gphone而家講啲嘢啱你哋聽你又唔撚屌佢係大台？

況且你班柒頭根本答唔撚到 點解唔將加泰反警暴集會 改成全球反警暴？點解一定要focus加泰？再加上未達成共識之前，係唔係應該停一停個集會。

就係唔想再有腦海熱血 四肢發達既手足比班光環撚自私撚"用完即棄" 先出咁多po屌醒佢地
但呢度d自私撚唔會反省自己
一味話人分化L
身邊已經有好多frd被人拉完

同呢班平均智力得75既人溝通同解釋
真係好辛苦

老實講你唔想去咪唔好去囉，用埋啲有違良知嘅 藉口去屌啲去嘅人，仲學人講民主自由唔好笑大人個口啦

同意

mark低咗你

對住你呢啲垃圾蠢閪我已經廢撚事打字回你

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

自己睇

我自己覺得係道德上報答加泰聲援咁解啫，停就唔需要，無需要統一口徑啦，唔支持就唔好去囉

人少少人地明只係少數意見

樓豬可否留tg 到時一齊約埋去加泰集會OK？
想見見你真人

就係因為人哋舉過一次我哋香港一枝旗咁撚大把，所以我地要take risk 令我哋四個月嘅心血白費？ 要報答都唔撚係報答加泰先啦on9

well said

真

根本連登仔追求既唔係人權，只要我自己好就得，你死你既事

When Hong Kong was calling for international attention, they responded swiftly.

Now it's their turn to call for help and many shows their support, but where is the support from Hong Kong?

#StandWithCatalonia

你個民主邊個俾你架?
你依家=過橋抽板
你講到自己唔洗求人咁
你當初就唔好叫美國過人權法呀嘛
唔支持=無國際視野
都唔知咩conclusion黎
自己地頭都未搞掂
正如一個就黎無尻用既人去支持一個就黎無尻用既人
但唔知自己都就快做太監

你依家去屌尻美國做咩唔去支持加泰
我就出去

又要人幫又要做大佬
十足中國咁

將獨立運動升級做國際視野我哋就要跟？你係支持人哋抗爭手法定支持獨立呀

用返你地d論調
點解lbj 要take risk 撐香港
美心要take risk唔奶共
就要比你地屌？

其實好容易避免啫
轉個主題
唔係剩係強調加泰
拎埋其他例如新彊一齊講咪得

又屌自己人
不推文

其實莫雷都唔使take risk撐香港
希望佢了解多啲香港同中國呢70年既關係發展先好出聲

救命呀你班撚樣真係好撚柒閪蠢 你呢個論點我已經駁咗十鳩幾萬次，玩咗咁耐仲係得呢一個論點 又想spin LBJ 美國 外國etc...

我想講我由始至終都冇反對佢哋爭取民主自由，只不過既然人哋同我地爭取嘅嘢根本唔撚一樣 談何聲援？就係因為人哋舉過一次我哋嘅一支旗咁撚大把？

另外，有一個問題你班畜生一路都答唔撚到。點解唔將加泰反警暴集集會改成全球反警暴集會。一來呢樣野冇爭議性，二來我哋又可以收割光環，三來又可以間接聲援加泰。點解硬係要link上加泰，將我地放喺風尖浪口上

曲到

我相信呢班人只係連登嘅小部分冷卻軍師、冷氣外交政治家，落過場都知其實香港人唔係咁自私
好多長者街坊都落場一齊遊行，甚至有呀伯為左幫年輕人屌走班狗而被捕
自私風係5毛煽動，只要我地有良知嘅繼續出嚟為公義發聲，香港人必定成為國際公民嘅良好榜樣

儒民同順民囉
有人拉唔係諗住救人係自己走
明明我地係人多嗰邊

你入紙申請自然有人去啦

係呀 我都想講呢句

我支持佢地反對警暴，但人地而家係話要迎接社會主義，咁點解我地要支持仲要同自己友打對台？

樓主一唔識答就唔答
淨係回應支持者
同警狗一樣

香港人開始醒，只係慢

非洲啲人好慘
中東咁多戰亂
莫雷點解仲要幫香港出聲先
偽善偽君子
一定有著數先出tweet

香港人優先，先安内再對外

證明？無就收皮
我話我世界第一富豪都得啦

真香港冇人幫 唔撚好怪人地自私

員工證都無張
笑咗
俾傻西block真係開心

Sorry 係我眼中五毛唔係人
係宇宙垃圾

唔係五毛三毛,我絕對認同Content
同五毛討論本身就已經係浪費時間

原來條友真係人格分裂

泥水都無得飲既人去支援人地爭取更潔淨水源
唔去既人真係唔配有水飲
之前叫你地出入戴口罩反對蒙面法就多多藉口又話會唔舒服又話唔好逼人戴 會比位黑警入個個都同意個個都唔戴 依家？

算啦
佢假膠黎
你唔認同佢只會話”block你”

終於見到個講人話。
連登啲自負撚仲以為自己好有政治sense 叫停加泰集會，殊不知自己嘅行為係對民主自由追求嘅最大恥辱。

要知道大陸人一直逼害我地
無論係過去 現在 仰或是 未來
大陸一直謀住香港既所有野
如同西班牙以前 依家點對加泰一樣
所以我地呢d弱者 被逼害既要更加團結連成一線 對抗極權同逼害我地既人

打咁多野屌醒佢地仲屌返你分化狗 膠post
話你係阿sir

又唔好上綱上線做分化撚，黃絲之中都有深黃淺黃，有支持獨立自決亦有純粹要普選。加泰單嘢就算你就咁講人權警暴，大家都只係會聯想到獨立，所以你見佢哋喺國際上無乜人支持。
你支持港獨所以支持加獨又好，純粹屌警暴同政府打壓都好，客觀上對香港聯繫國際支持(除加泰外)並無幫助。
當然你可以繼續support加泰，但人地唔參加又有乜好屌呢？
港獨撚唔該醒少少，in an ideal world可能有唔少人都想香港獨立，但此時此刻聯結國際(尤其美國)對抗中共係最大公約數，「光復香港，時代革命」呢個口號成功嘅原因係因為語意不清又可以各自表述，港獨撚覺得光復係港獨，歸英撚又覺得光復係歸英，泛民撚又覺得時代革命係爭取民主，總之就任你講。
如果你想港獨撚你應該flexible D，始終形勢比人強。好似中共當年潛復喺國民黨扮支持國民黨但又慢慢發展自己嘅勢力同push自己嘅理念，明明係蘇共傀儡支持專政，毛匪當年仲扮撚晒嘢推崇蘇聯對家美國嘅民主理念，二戰後人民日報D社論都唔知幾撚支持民主，搞到班知識份子因為仇蔣當正中共係民主正義化身，最終令國民黨三分之一黨員變中共地下黨員而令中共贏撚咗。
講遠左，你想港獨唔駛成日講出口，總之係要連結所有反共嘅人，包括外國勢力。外國勢力而家一講獨立就即刻鳩縮係事實，你咪投其所好咪撚講攞。你可以connect uyghur, 西藏講人權，鬼佬都係咁玩。如果有一日支爆你就有first mover advantage同呢班人一齊搞獨立囉。你想搞都要有時機架，如果當年日本仔無打嚟中共點搞都係收皮。
總之一句，潛龍物用。

樓主咁躁做乜

遲早要清算

我唔知你係乜撚國際視野
資本 同 共產 國際上係不兩立
俄羅斯抗議俄共比人打到仆街你唔聲援
加泰獨立去投共你話唔支持就唔值有民主
真係好撚笑

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

加泰係雞係公廁

唔啱可以屌 但係唔好淨係屌

仲撐加泰，而家美國民意冇曬啦

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

謝謝

網

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

五毛confirmed 不推文

駁唔到

五毛黎

五毛 x 2

曲到直

記住不推文

十月廿七點撚解無活動既？！唔撚休息啊！

支持加泰獨立

搶口到仆街

你有得推先算

五毛

hi 阿sir